《正義聯盟》被封「史詩級災難」上映戲院只有零個觀眾

你叫DC狗情何以堪呢

打緊比漁農署
你等收信

入黎就係睇呢句

狗頭150去緊旅行(潛水) 冇人幫手每日買一個位

乜原來個票房靠每日買位

平日晏晝不嬲得walk in客㗎啦，三點幾又未放學
唔同意史詩級災難
自殺特攻先係史詩級災難

多謝咁多人踐踏JL
令一個Marvel fan最後一刻被好奇心打敗
買左ticket
發覺好撚好睇

Between neither DC fan nor hater

Between btw 睇戲電話唔靜音衰十年

On9

放工睇多次